港父sir今晚比人禁住打 可以claim幾多工傷??

班最徙咁撚重手 有無人性

我會幫佢針灸

我開罐頭界親仲傷

比蚊咬？

警犬都有得claim工傷？

睇下仲食唔食得

羅sir又食又拎

大陸仔范加爾